有班人背後，陰啲吹風，想將南亞裔鋪排成下一波疫情禍首/怨恨對象/眾矢之的/代罪羔羊

作者：Simon Lim

認真講樣嘢大家參詳吓。

最近好明顯意識到，有班人喺不同渠道背後，陰啲陰啲咁吹風，想將南亞裔人士鋪排成下一波疫情嘅禍首/怨恨對象/眾矢之的/代罪羔羊。

例如呢篇咁

文稿似乎唔係轉載其他媒體，係高登原創，相都有高登水印。當然單料係堅，唔係 fake news，但講「不少市民趁記者會進行期間從後『逃出』大廈」之餘，唔知點解又會特別滲一句

「當中包括不少南亞裔人士」

但佢自己提供嘅相，明明係一個南亞裔都冇。

呢幾日已經唔係第一次留意到呢啲嘢，有時啲 fb post 明明冇提南亞裔，下面都會有人留言想將風向帶去傾南亞裔啲負面嘢，十足五毛網軍輿論導向啲操作。

大家睇完呢個 post，之後再留意吓出面啲小動靜，就知係咪我心理作用。

Cheuk SF:
點睇都似D回港易/北姑，嗰區一開始多case已經有居民講多咗呢D人出入

Steve Velvet:
同意，有人都有類似看法。香港人不要被分化

Yim Kim:
今朝我已經講過呢個問題，不過做鳩人嘅消息係最Juice，好多低智力人士最鍾意

推

佐敦源頭應該跳舞群組吓話？
咁多歌廳 舞廳 廟街藝人

如果突襲圍封就可能捉引大量支那黑工/黑雞，所以個仆街政府一早放定風等佢哋走咗先，得啲南亞剩返喺度被圍又可以賴落佢哋度

有獅鳥支那豬既南亞人就係真港人

根本咁多年黎 普遍香港人都係唔鐘意南亞人

不嬲都笑鳩佢地有咖哩味，衛生意識低

有得揀 你搭巴士都唔會想坐係南亞人格離啦

乜鳩都五毛PR 網軍

最弊係獅鳥香港人多呢

由頭到尾支那人先係罪魁禍首

有班人背後，陰啲吹風，想幫南亞9洗白

推 POST！！！

今日風向 政府封油尖旺同時分化南亞手足，等你兩班人唔會合流反抗

真
一定要推

邊個打鳩支那豬邊個就係香港人

南亞狗低等無家教非一日之寒
佢地係社會既所作所為 大家有目共睹

怪只怪南亞幫係江派嘅打手
強如香港依附江派班老黑，而家都俾習派搞到粥水都冇得你食
連某大龍頭都要求人哋俾佢去移民入嚟
更何況區區南亞幫

即刻轉移架步去第到繼續播毒

𠴱邊真係好多新移民同南亞

蝗加蝻

可唔可以早一步話比南亞朋友知
港共想煽動仇恨同搵佢地做代罪x羊

仲有北姑

支那人先係唯一敵人

源頭喺邊呀？個病叫做武漢肺炎，所以，源自邊度呀？個陣仲話冇事添，昆晒全世界，仲搞到度度都係

我無論要因為疫情去憎邊個都好，一定有個群體高於一切，佢地道歉之前我都只會blame佢地，唔好講同佢地仲有幾筆未計其他嘅我頂多笑9佢

對準政權呀唔該

跳舞群組都未撚出聲

一貫分而治之嘅把戲
煽動香港人自己鬼打鬼
中共玩咗好撚多次

係啲雞呀

對上一次咪岑子杰俾人斬，吹風話南亞人做

林鄭係香港人,唔知幾多日之寒呢

咁撚臭
盲既都唔鐘意佢地

根本第2類垃圾人種，收皮啦班南亞狗

佢想spin去南亞>黑色皮膚>污糟>病毒溫床
主要目的應該又係想埋藏真相轉移視線

你呢啲廢柴噚酸醙味咪臭囉
咁多年岐視都咁嚴重，一啲都冇進步過
仲因此而有優越感？呢啲係咪港燦supremacy?

香港人社會對佢地既岐視，漠視，政策上既缺乏
就真係有目共睹啦
人地祖先分分鐘早過你老豆老母黎香港呀，香港人

人地臭我就會有優越感？
做正常人係一件值得提既事黎？唔係應份既咩
你唔可以否認南亞人身上係有陣味

點解唔可以否認，我唔覺得佢地有味喎
退一萬步講，假設佢地真係有味啦
你冇味既？唔講你啲言語間流露出既酸醙味，你老左都會有老人味啦，食完蒜頭個口又有味
咁你係咪唔正常呀？
仲想話自己冇優越感，含撚啦，懶撚係野
做正常人喎，你呢啲廢柴智商就真係唔正常，冇人鍾意啦

又係高登新聞？

你都係咁臭咪聞唔琴佢地陣味

定係借刀？

- 試封鎖模式

- 強行拎DNA

- 用南亞人士過橋

共產黨嘅優勢就係在於呢個武肺，所以要一舖搞掂個監控系統，令上街示威呢樣野喺香港永遠消失。

明明就係正苦放大陸病狗經膠鐵落嚟
又想spin

師兄, 你又晒撚左個account

啱呀，同樣道理，你呢啲冇腦人緊係唔覺自己冇腦架
咁又唔怪得你既，你老豆老母冇腦
你又群埋啲冇腦人，之後又生啲冇腦仔女
最慘你又唔覺，因為你冇腦架嘛
然後生生世世做中國香港既正常人，恭喜曬

北海街西貢街咁撚多支那企街，尋日仲見倒有

P

又屈pr屈毛
今日先有Po講完呢個問題轉個頭就屈
同中共老屈外國勢力冇分別
事實就係有班人憎蝻亞狗憎到入骨，呢種言論唔係自反送中開始，而係由高登時代已經有
由反對酷刑聲請到反埋蝻亞種呢種聲音一路都有
以為開幾個Post就可以洗走仇恨？你地同林鄭有咩分別？以為做多啲pr工作可以回复形象？

個復字

人種，階層，移民方式係幾件事來

係啊係啊我係支那狗啊
用手寫板寫錯字都唔得
你自己自問係咪因為維穩先突然有人屌你？
你過往幾年啲Post有邊個唔係一堆負皮，啲人問你係咪強姦打劫？

洗走仇恨？笑死，有幾可人地影響你生活呀
岐視人地咁多年，人地南亞人都未仇恨你啦
所謂南亞人有難民，亦有土生土長既印巴藉
港燦連登仔就一鳩過岐視曬，仲話人地蝻
人地有啲可能亞爺個代就黎香港，人地都未話你蟈啦
就算係難民，歸根到底呢個都係政府政策問題，有討論空間
呢啲post就算唔係pr 5毛開，都應該加以駁斥啦，成班未開化既生番咁
唔知邊度黎既自信

收皮啦 南亞狗

班巴基狗無家教 又「 岐」視 睇黎你巴基黎

有幾可影響生活？年中咁多單蝻亞狗強姦打劫你當睇唔到？定你住淺水灣所以見唔到啊？
仲有咁多蝻亞童黨周圍犯案你又當睇唔到
你想論證蝻亞狗根本對生活冇影響係完全冇用，數字，長久以來嘅反蝻言論說明一切，你係都要當係偏見我只可以話希望你比人打劫強姦個時講得出同一番說話

法唔法國 寒冷地區既人身高一般都比較高 較熱地區既人就無咁多高佬存在
所以理論上 只要你日日開冷氣開到最低溫 再用冰水浸住你隻短撚腳
再食雪條, 壽司, 思樂冰, 藍店 等凍冰冰既食物
再間唔中拎食完既雪條既雪條棍 扑下你近腦下垂體既位置等佢分泌多D汁汁出嚟
咁就可以輕鬆1米8 !

喂師兄我地巴基同鄉黎架喎，睇你都冇乜家教
我冇估錯的話，你老母係雞黎既，所以佢先唔我閒教你寫字
你老豆應該日日打你，搞到你啲幽默感奇奇怪怪？

政府防疫先敗 想用南亞人來轉移視線

數字條撚咩，懶撚係科學，你咪又係憑印象講野
我問你呀，南亞童黨數目有幾多，佔１８歲以下南亞少年幾多百份比
南亞劫案實際一年有幾多單，犯案人數佔佢地人口幾多百份比
你比到呢啲數字出黎先算啦，定你剩係上連登所以一味比啲反南亞言論影響呀
長久以來既反南亞言論唔一定代表呢啲係事實，但就肯定代表講呢啲野既廢柴有港燦supremacy，懶撚係野歧視人啦
仲懶係想辯論咁想指出我想論証啲咩，你收皮啦
我想問既係你班廢柴憑咩歧視人呀
又唔回應我講南亞人有好多種，有啲人土生土長
又唔回應我呢個社會由個人到制度都歧視佢地
就算佢地真係作惡多端，都係你班廢柴自己攞黎啦
你歧視人地，人地憑咩要比面你？
我只可以話希望你比人打劫強姦個時，唔好唔記你呢啲廢柴話人蝻點點點，唔好唔記得呢個社會對南亞人支援有幾少

食屎啦佢犯罪係我地自己攞嚟？你老母比人屌都係自己攞嚟啊
支援少所以犯罪？你老母公屋，綜援佢地同支那狗一樣攞到盡都叫支援少？？
土生土長又點？同歧視有咩關係？宜家係因為佢地文化水平低，又犯罪率高先歧視佢地，因果關係都未搞清就縮返入你老母個閪到啦，係到扮有學識
你條撚樣真係離地到不得了，自己睇唔到當冇件事，仲係到屌人廢柴，唔通比人打劫強姦個班係因為自己冇能力保護自己所以係佢地錯？你條弱智本質同林鄭冇分別，都係同班離地高官系出同源

終於肯認自己歧視啦咩生番
生番就係生番，唔好成日講人地離地啦，生番同貼地係兩回事黎架
首先你已經用唔到數據去論証佢地犯罪率高，代表你係憑印象說話
其次你邏輯混亂，將唔同既南亞人撈埋
土生土長既南亞人佢地好多都係富商（如毛漢）
就算唔係商賈，你憑咩話人地普遍文化水平低？印度文化唔係文化？定係你想講佢地融入唔到香港文化？定係教育水平？
你有冇入過重慶大廈，我諗大部份人英文好過你呀
你憑咩歧視人?
當然你呢挺失敗者（冇屈你架）可能都唔知自己想講咩，我明既
就係因為社會上有唔少你呢啲生番歧視佢地，令佢地好難融入香港社會
教育制度亦都唔favor佢地，令佢地容易出現跨代貧窮問題
當然除此以外仲有好多問題
無論係個人定制度既歧視，都令佢地係呢個社會生存我唔容易
咁既情況下，我點解仲要比面你呢啲港燦華人
假設佢地行歪路，唔係你同成個社會有份造成？
強姦既例子你想話我blame the victim，其實係成個社會黎睇
你屌南亞人咪一樣blame the victim
生番同貼地既距離，分別在於睇唔睇到問題背後既成因
依呢種區分，你呢種失敗者就好明顯地係生番啦
生番就繼續live in your own fantasy，係自己個井底入面幻想自己行街會比人打劫強姦啦

推
樓主講左我既諗法
真係好明顯有一堆網軍係到帶風向
想挑起南亞人同本地人既矛盾
用黎轉移視線，將香港人對港共既仇恨轉落南亞人度

群眾鬥群眾係支共用黎鞏固政權既手法
明明最近都冇咩南亞人既大新聞
無端端咁多po

有你條7頭五毛認證，即係樓主講得啱啦

樓主即係同美國偽善左膠一樣，唔合你心水就係法西斯上鋼上線

五毛又想拉一派打一派，分裂港人。

源頭係支那武漢肺炎
助攻係奶共林鄭唔封關

屈手足

藍屍伯伯射痰係為大家好
入印巴人數啦
你明架？

支那病來自支那，點講都係支那害南亞，南亞係受害者嚟

你同納粹一樣，鍾意標籤其他種族，想人地死清光就最好

美式極左左膠屈得就屈，唔同意你就標籤人地係納粹,咁你同中共紅衛兵一撚樣呀

good idea ar, 正苦乘機放大種族仇恨, 引網民批鬥南亞人, 明明好多南亞人都好努力融入社區, 一向係政策問題

我都覺